今日巡樓發生左件怪事

是咁的
我係做保安的，咁我做緊商廈盤
係呢個盤我都做左兩年
雖然今日係紅日，但正日假都唔輪到我呢D細既放啦
今日本身我返早更7:30收
但屌佢老尾調左我返中更
變左11:30收
就係今晚8點如常巡樓個陣
我係9樓

?

語癌?

樓主出左事
大家一個負皮一個祝福

咁我係9樓見到成層office都開左燈
咁我個到係甲級寫字樓來應該都會有紅日假
然後我行埋